有無屯門巴絲會去金鐘一齊執垃圾?

聽講金鐘仲有一大堆垃圾未清，但我未知現場情況點，有無人一齊去睇下？

推

執完喇
全部草地馬路嘅物資都已經揀番有用嘅嘢出嚟
其他可回收嘅嘢分類
不可回收嘅一袋袋擺番去垃圾桶隔離

做得好，師兄